屌你老母, 又話廁紙好多撚存貨, 我三日去超市三日都係無貨

同流浮山刀手 & 2700萬個口罩一樣, 未見過實物出現

個個都買一年份量 更多存貨都無啦

今朝有了

掃撚哂啦, 走難DNA呀

百佳實時

明明睇住藥房清完又係倉一車車上返架
咁多貨都買唔到
你係冇咪走去排
本身有幾條係屋企真係唔需要買
又唔係會半年冇貨

公廁都有草紙，頂住先。

有無消息今日要搶乜 ？
頭先去 market place 見到條麻甩佬好專心咁㨂係度緊 M巾 ！

堅定流？
唔想浪費口罩

有喇，又散播d垃圾言論

樓主街都無出過

因為啲傻閪一有就搶
做撚死送貨果班

堅，但唔知你屋企附近d百佳情況點
唔急既話可以等多幾日d人搶夠先

善用起底功能

垃圾樓主

你邊間百佳？就快冇得忟屎

數碼港
頭先岩岩上貨好多人買.
真係急既可以等附近超市藥房上貨時間

我今朝9:50分入去超市，連續第3日無紙無米，連m巾都限購

樓下間惠康話要聽日下晝

數碼港好L遠,唔怕遠可以黎碰下運氣既.
見佢仲有好多箱都未上架

真係太遠，去到應該冇晒
有冇手足知將軍澳觀塘黃大仙三大區邊度有廁紙